有冇人開工聯絡唔到武漢啲同事 ?

廠同事?

係呀, 有冇人失踪呀 ?

視像喇, 仲見乜鬼